{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7657&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평쇼콜라펜션"
    },
    "text": "南怡島の近くに位置するこのペンションは、便利な場所にあります。 また、周辺には渓谷があり、休息やレジャーを楽しむことができます。 各客室には個別テラスがあり、リラックスできます。 鳴旨山は車で5分の距離にあり、龍湫渓谷は車で28分、プティフランスは車で50分の距離に位置しています。 現在はコロナ距離拡大戦略4段階に格上げされ、3人以上の入室は不可能で、同居家族の場合も最大4人まで入室できます。 入室時間は4:30で、退室時間は12:30です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能で、加平ターミナル近くの農水産物マーケットで5000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップサービスをご利用いただけます。 ペンションではバドミントン、無料自転車、無料チューブレンタルなど多様なサービスを提供しており、バーベキュー施設もあります。 最大人数を超えると保護者付きではない未成年者のご利用は不可であり、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは南怡島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、休息やレジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別テラスがあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鳴旨山は車で5分の距離にあり、龍湫渓谷は車で28分、プティフランスは車で50分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "現在のコロナ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "現在はコロナ距離拡大戦略4段階に格上げされ、3人以上の入室は不可能で、同居家族の場合も最大4人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4:30で、退室時間は12:30です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではバドミントン、無料自転車、無料チューブレンタルなど多様なサービスを提供しており、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "何人まで入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると保護者付きではない未成年者のご利用は不可であり、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 467
    }
}